IU 應粉絲要求公開小時候的可愛照片

IU 應粉絲要求公開小時候的可愛照片。

27日，IU 在亞洲巡迴演唱會《Love, Poem》最後一站印尼時，進行了 instagram 的互動問答，她寫說：「今晚，我來不是因為我睡不著，而是因為這是這次巡迴最後一站，覺得上床睡覺很可惜，才開始了這個。」

隨後 IU 收到了一系列的問題，包括「能給我們看一張小時候的照片嗎？」

而 IU 真的分享了她小時候的照片回應粉絲，照片如下：

你是不是也跟我一樣覺得好可愛？

講係近期影我都信

呢張可愛啲

個處無了

支咪揸到含撚咁款

有冇乳頭